支那黃金週，各區淪陷準備。

其實都一早淪陷左